銅鑼灣書店林榮基之逃亡實錄

HI 所有連登巴打:

用AIRDROP / GROUP又好宣傳呢條起香港親生發生既事件比所有人

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

自由神像 在遠方迷霧
山長水遠 未入其懷抱
檀島灘岸 點點磷光
豈能及漁燈在彼邦

順便大家可以在街唱

97年前多美好~

同埋張唱歌

唱返以前既歌

猶其呢首

97年前多自由多好

我地會繼承你既信念
梁天琦

PUSH

推